揸車既你，一個月入油用幾錢？

一個星期揸七日 定
淨係weekend 揸？

$0
揸tesla唔洗入油

4000

無計過
拉平均應該 3缸油左油掛
2部車

咁交幾錢保

日日揸，千六蚊有找

日日楂
1星期入1次. 每星期約$350
柴油

星期一至五日日九龍西to九龍東來回
星期六日間唔中短途

～2500

點解咁平？貨車？

2千幾

日日揸。。
六千

1缸油560，一個月4缸，日日揸

說好唔提

一個月5缸油到3000幾

柴油mazda6 入一次油160蚊行800km

日日揸
18xx

1000$ 因為近

假日車
~600

假日車一個月一缸 800蚊

師兄揸咩車

倉油

洗唔洗開返個post 問
揸車既你，一個月要排幾多次隊洗腎？

平日來回30km + 一次來回90km
假日來回100-200km 左右

1400蚊左右
Sienta Ncp170 電油版

油渣 under $600/月

26 打爆10L 170蚊
一個禮拜入一次
跑lalamove 大概一日150km

$0
揸緊 i3
不過最近有d 事發生
冇得揸住 屌

日日揸 一個月2缸 1500內

日日揸 80km $1800個月

800蚊假日車 每次行100km左右

撞死人比人拉左

1個月1次，每次1300蚊

日日揸
1皮左右
5.5 twin turbo

電單車千5
私家車2千

一千，因為近，假日都會揸下

葡萄

日日渣返工 2010 mazda 3
每月1100$

比返條命人啦

咁你入幾多煤？

日日揸 放假都揸

大概4500蚊到

1-6都有揸
1個月大約$1800-1900到
日日都來回大西北同九龍東
仲要每日都要去唔同地方

有個白痴問題
入超級油係咪消耗得慢過普通油？

當你油渣$0.5/km，你一日咪行100公里，都好長吓喎

油耗一樣

V6 2500cc，半假日車(一星期揸3日至4日)
一個月4次400蚊油

240
電單車

之前一星期七日，每日柴灣薄扶林來回，有用油卡+油卷，2000cc，$1200左右

純粹揸得密 架車唔大咬

日日
2600
A35

same

3600 一星期7日

咁平倉油？

日日渣
一個月兩到三缸
千五蚊

有時都會油站（車隊卡減 8.5）

大約每星期4-600km 2k入油 揸Prius

日日大西北<>將軍澳

3000到

日日渣，每星期入一次，每月~1.6k

5000左右

平日 九龍東—》鴨脷洲來回
假日周圍出去玩

Ps:X635i 22吋鈴315呔 直出喉
錶板平均21-22L 100km

2000度，日日揸返工

$500 e200

4000 每日100km+
油卡減3蚊

平日渣2日，假日渣1日
一個月2k

$3000 gti 日日揸

$2000左右
一星期揸4-5日
返工來回大西北同中環
最近入中石化抗通脹$0.9x/km

日日揸
大埔返中環
3,500左右

全球油費最貴地方
乜唔係中國一部分咩

完

割左新田水貨城俾大陸轉入油城

抬一次偈呢

6000-8000

揸Vito，倉油.....打爆$170到
一個月大約入3-4次

日日揸
混能車，$1400-1700
如果唔混能應該貴一倍

is250?

0

揸油車嘅時候八九千,做左teslun之後0

日日揸C220d
$600一個月

日日揸gla 250
上水大圍 1600

日日揸九西返大西北
$2500

咁平？ 我部45 都係揸到2日就要入

3600

46 $2400-3000 每日大約80km
26 <$200 無乜時間揸

hiace 2.8一升
一個月3千左右

每日50km.

我部s63, 每日~160km,90%highway
頂到2日半, 多數第3日下晝/夜晚要入油

45 同 a 63 但油江大細差一半

S63

六千???? 你日日來由新界北/港島南?

屯門九龍
3日一缸600
一個月6000真係差唔多

我日日揸，返工來往港島、九龍，星期六/日會揸車周圍去，都係用兩千幾蚊油錢咋喎

電單車葵涌觀塘來回400蚊

師兄你揸柴油？
你不如講你每日渣幾多公里？
我每日都150上落
唔係淨來回屋企

你每日有100公里
當你1蚊1公里都3000蚊

我自己架車1.5-1.7
其實6000左右差唔多

咁我又冇計每日平均行幾多公里喎，咁可能我每日揸車返工/返屋企個路程對比起你嚟講比較短啩

兩千幾
仲要每日揸
可能你唔遠囉

我每日係屯門起步
來回都無左60公里至少

1000

揸7日 4000-5000

住得遠日日揸真係貴

電單車，1L行50km
大西北返青衣，，每日50km +
一個月五百油錢

最近考完牌
想知平買平養 假日先揸
計 油費 牌費 保費 保養 (唔計租)一個月幾錢到

Google幫到你